### 中间人攻击
概念:中间人攻击（Man-in-the-MiddleAttack，简称“MITM攻击”）是一种“间接”的入侵攻击，这种攻击模式是通过各种技术手段将受入侵者控制的一台计算机虚拟放置在网络连接中的两台通信计算机之间，这台计算机就称为“中间人”

### 通过arp欺骗以及DNS劫持进行中间人攻击
原理: 由于恶意攻击者控制了你的网关，当你发送了一个查找freebuf.com的IP的请求的时候，中间人拦截住，并返回给你一个恶意网址的IP,你的浏览器就会把这个IP当做你想要访问的域名的IP!!这个IP是攻击者搭建的一个模仿了目标网站前端界面的界面，当你在该界面输入用户名密码或者付款操作的时候，就会中招,劫持之前需要进行arp欺骗

